真心覺得政府廢

真心覺得政府廢，只是講d個個都知嘅事實......經濟差左，旅遊及物流差左.....我相信阿婆都知.......咁高人工請佢地返黎係要解決方法⋯⋯有危就有機......
個個都食屎㢌飯